發夢聽過一句說話 對對手仁慈 就係對自己殘忍

講緊你班左膠呀！
對家做埋咁多陰質事
唔好仲係到講 peace and love
特別係手足關心緊啲狗隻又好
鐘意藍色嘅朋友又好
行開啲當幫忙
你嘅仁慈會害死班手足

1

2

3

4

5

6

7

8

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

9

10

捉到落單狗同廢老藍絲打到佢地殘廢啦
唔明點解香港人仲咁仁慈

林鄭就係睇死你班友5會去殺人，沒威脅，成日話升級升級，死線死線，做咩姐？

已經發展都可能有手足死左既時候，你仲對對手仁慈！

啱呀樓主
打緊仗呀仲同你講仁慈
非戰鬥人員就話姐
好明顯係敵人一定唔可以放過

要對方扣到血先係目的
今日場副本不痛不痕
但又送幾個頭
做野啦好嗎？
利申：發夢打緊機

11

12

13

14

已經死左好幾個

15

16

17

18